楊潤雄宣佈香港沒有三權分立

教育局局長楊潤雄表示，由於教科書以前沒有送交審視，所以不評論以前的内容，坊間不應針對一些內容有沒有存在過作評論，但現在出版商聽取了教育局的專業意見，是否全面或準確反映事實，對通識内容作調整，出版商仍然有自主權。

他指，不應該著眼某些議題有否存在課本內，通識科老師可以教授很廣闊的内容，只著眼某一個議題是沒有意義。

他指，一些教科書都有提及六四事件，教育局沒有硬性規定，出版商有彈性存在。但一些基本觀念，是事實的陳述，他表明，香港是沒有三權分立制度，不論九七前或九七後的《基本法》都不是一個三權分立制度，這些事實都要在教科書中交代

頭條:

蘋果

香港係獨裁共狗政權

係咪改埋一國一制先？係就同國際講聲呀

厲害了
畫公仔畫出腸啦呢家

痴撚線，完全顛覆咁多年理所當然應知

全面思想教育
法官都係咁先

有無人有舊嘅常識書？

得咖啦，明咖啦
一早無啦，而家講埋出口啫

以前扼鳩你者.

當年吳邦國已經講過，個時香港人冇乜反應

三權分立本身係民主進程同進步
去到共產黨調返轉黎行

借個位

我話要 三權合作 佢地點敢話有三權分立

本身就係行政主導 三權合作 無出現過所謂嘅三權分立

old news

出版社幾時超前奶共

搏上位搏到咁

行政長官領導下的三權分立

博上位
幫對仔女拎學位

即係話司法唔係獨立

共產黨專長竄改歷史